[行路撚]維園行去立法會

唔咁白痴po 自己行縱啦
總之無論你平時行唔行路、鍾唔鍾意行路都好
都同我出黎行
不散

出緊

平時行路都帶兩支水，今次有可能要長期作戰記得有充足準備

喺皇室堡附近已經好多人好多人陪

網上指揮？

出咗去啦